警方回覆大約有12名警員因雷射"槍"而受傷，記者即問有無眼球爆裂

答啦
有無呀？無呀

An eyes for an eyes

五大訴求，缺一不可

無睇直播，佢最後點應

Er......

班仆街廢警加廢噏

推